Generador de números aleatorios basado en el algoritmo congruencial, escrito en python. Archivos principales: "generadorNumerosRandom.py" y "parametros.py". Para poder ejecutarlo se necesita de la librería PySimpleGUI, que hace posible la vista de la interfaz en escritorio mediante una ventana simple. En la carpeta dist, encontrarás un ejecutable creado para linux (generada en Ubuntu 20.04).